---
title: Der Penner
layout: default
category: ego
hidden: true
---

Zum wiederholten Male bin ich obdachlos. Warum? Vielleicht liegt es an meiner Drogensucht, meinem verschwenderischen Lebensstils, an Spielsucht oder an den vielen Frauen, die soviel kosten, dass ich die Miete nicht zahlen konnte.

Viellwicht liegt es auch an diese,m Faschostaat und Faschos wie Herrn Hahn, Frau Mielke, Frau Deutrich und Frau van Aart beim Jobcenter. 

Nachdem der Staat im November 2021 meinte faschistische Gesetze zur Bekämpfung einer nicht vorhandenen Gefahr dafür für die Bereicherung von Impfstoff- und Maskenerstellern entschied, und ich daraufhin kein Gehalt ergielt, weil ich als Ungetester nicht in das leere Gebäude meiner Arbeitsstätte durfte und daraufhin erstmals keine Miete und keine Krankenversicherung zahlen konnte, wurden mir auch Leistungen zur Sicherung des Lebensunterhalts verweigert, da ich ja beschäftigt und zudem noch Student an der Uni Potsdam war.

Zum Ende des Semesters habe ich mich exmatrikuliert und einen erneuten ALG2-Antrag gestellt. Die Bearbeitung dauerte mehrere Monate, sodass ich insgesamt fünf Monate ohne Geld stand, keine Miete und auch sonst keine Rechnungen zahlen konnte. 

Da ich zu Beginn meines Studiums noch ALG2 bezog, obwohl ich bereits immatrikuliert war, und der Arbeitgeber das ITZBund zum 15. Dezember einstellt, statt zu Beginn des Semesters, wollte das Jobcenter das Geld zurück. Obwohl ich bereits wieder ALG2 bewilligt bekam, pfändete das Amt und auch die AOK mein Konto. Ich konnte die Miete wiederholt nicht zahlen. 

Nach sechs Monaten kündigte dann im Sommer 2022 der Vermieter. Es dauerte bis zum 21. Juli 2023, zu dem der Räumungstermin festgesetzt wuede, nachdem das Räumungsverfahren durchlaufen und die Räumungsfrist abgelaufen war.

Da ich bereits vor 2G/3G-Regelungen auf Stundung der Forderungen des JC klagte, aber es noch keine Entscheidung darüber beim Gericht gab, erweiterte ich die Klage dahingehend, dass ich nun, nachdem man sah was die Coronamaßnahmen und die Korruption angerichtet haben auf rückwirkende Bewilligung des Zeitraums zwischen Beginn des Studiums und der Arbeitsaufnahme


Wer mir glaubhaft machen kann, mir die Utensilien zu besorgen, die für einen Suizid nötig sind, schreibt mir bitte eine eMail. Siehe unter Kontakt auf [hammeley.info/ueber](https://hammeley.info/ueber)
